不如搞個［連登真開飯］眾籌活動

見到年輕義士開飯有問題，如果叫大家捐助指定食店，一來老闆可能被怕狗搞，又怕義士被跟蹤點相。
不如搞個［連登真開飯］眾籌活動，籌款支持由義士們自由在各區找尋良心食店，然後在［連登真開飯］公開相片及文字介紹。
不用乜卷物卷交收，先眾籌解決開飯，其他再眾籌解決。最好如果HOCC願意，眾籌成立文化社企，聘請義工推動社區公民文化活動。

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！